聽說愛情好似龍捲風

我幫你吹過感覺會失蹤？

放縱過後寂寞到夜深
愛恨嘅調我獨個和音